必須繼續為香港人打氣

各位記住keep住反送中嘅意志！
為避免示威者今日之後士氣低落，有必要繼續互相打氣，安排好下一次返送中遊行同活動，依循和理非-->·死線-->勇武呢個loop繼續行！
係長久戰！
香港人！
你地！
好！
可愛！